[公投]車仔麵同煲仔飯邊樣食物無人性啲？

車仔麵
煲仔飯

死仔包

老婆餅

煲仔就慢慢煲
車仔就一野車

你話呢

咁飯同麵都係死仔但係有死法
包輸蝕左啲喎